[0911] 香城網絡副本

香城online乃開放式遊戲，私隱保安程度遍低，大家執行副本時需留意帳號有否個人資料：

此副本寫字樓空閒時間又可以做，手機又可以做

每日任務：
youtuber陳怡(劉艷敏)，近月反送中發國難財，譁眾取寵賺取可觀收入：

唔啱聽既當然比個dislike啦，佢發片頻密，可以隔日去望望有無新片比意見，影片數量都唔少，全部點一次都要個零兩個鐘，大家可以分幾日完成，report埋D有問題既片更佳，幫youtube清理下D不良資訊。(另假如法案通過，會幫佢試下申請入名單)

劉艷敏youtube內公佈的個人資料：
chanyeechannel@gmail.com
chanyee.live@gmail.com
380417935@qq.com
微信：ssssnttztto-b

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可